有冇人做緊舞台設計

對舞台設計有興趣
除左讀香港演藝學院之外係咪冇方法入行？

IVE

會窮
唔好